★外媒：iOS 13.7 正式版更新災情回報

機型 災情
iPhone 11 程式會閃拓
iPhone 8 / 8 Plus 螢幕整個黑屏了，送去住院了
iPhone 7 / 7 Plus 稍微變頓了
iPhone 11 撥打電話當機，打字無法顯示字體變注音
iPhone 8 / 8 Plus 撥打電話當機，打字無法顯示字體變注音
iPhone 11 Pro / 11 Pro Max 4g訊號變1格
iPhone 11 Pro / 11 Pro Max 發熱，未使用也持續發熱耗電
iPhone 11 耗電
iPhone XR 打字變卡卡 會自動打成注音
iPhone 11 打字變卡卡 會自動打成注音
iPhone 7 / 7 Plus 上網速度慢了
iPhone XR 提示鈴聲比畫面慢很多！手機容易發燙！
iPhone X 手機發燙
iPhone XR 打字無法顯示字。line來電只有聲音，沒有顯示誰來電。整個手機頓頓的。
iPhone XR 一小時掉20%電（正常使用）
iPhone XS / XS Max 耗電
iPhone XS / XS Max 打字打到一半會變注音
iPhone XS / XS Max 很容易過燙+當機
iPhone 11 Pro / 11 Pro Max 極度耗電
iPhone 8 / 8 Plus 耗電
iPhone SE 超級耗電
iPhone 7 / 7 Plus 寶可夢會閃退
iPhone 11 閃退
iPhone XS / XS Max 用WIFI無法在APP STORE更新APP,但有網路
iPhone 8 / 8 Plus hey sirl, (不會喊請問有什麼需要幫忙)
iPhone XR 手機網路在滿格狀態下有變慢傾向
iPhone 11 鍵盤的字一直跳掉
iPhone 7 / 7 Plus 更新後系統過燙 原本還在13.6-13.6.1的問題 重置過後解決了 結果更新到13.7之後又發生一樣的問題
iPhone 8 / 8 Plus 鍵盤打字怪怪的
iPhone XR 打字 還沒打完 他就變注音文
iPhone 8 / 8 Plus 耗電
iPhone 7 / 7 Plus 發熱及變慢
iPhone 11 發熱，耗電
iPhone XS / XS Max home按鍵失效，只能辨識指紋密碼，無法用home鍵回程式桌面。機型iphone se2
iPhone XR 變噸了 常常突然跑不動
iPhone XS / XS Max 打字怪怪的，會自動輸入注音
iPhone 8 / 8 Plus 靜音無震動
iPhone 11 非常耗電 過熱
iPhone 11 Message 打字會變注音出現
iPhone 6s / 6s Plus 很頓
iPhone XS / XS Max 鍵盤有時不能連續輸入
iPhone SE 升級後在messenger 中文輸入時出現問題
iPhone 8 / 8 Plus Line閃退

連登冇人用ios 拉

今次升級有武肺抗體

gps 送中

iOS 15都係咁

更新唔到Apps似乎係關DNS事

我更新左之後都有同樣情況
但係之前冇呢個問題架喎？

我都唔知，我仲要係恢復系統嗰陣出現呢個問題，搞到不停自己轉流動數據去down返啲Apps

iphone 用緊ios14

Ipad pro 都係唔鳩update

出一次更新去修正問題，然後又出現新一輪問題

閃你老母退

LM

我仲以為自己問題

樓主an狗
apple唔會將啲唔成熟嘅嘢推出嚟
拉

有無人用11pro 連唔到wifi

7plus都好似秏電得好快

Apple store啲撚樣有問題就叫人update ios
小問題變大問題
食電

聽朝訓醒就有ios 14 玩

13.3 6s升唔升好？

仲未有iOS 14